Mafia 重製定 CoD: Black Ops Cold War 好？

Mafia: Definitive Edition
CoD: Black Ops Cold War

mafia 唔駛講

pre-order 左未

Ps4 之前買左三部曲

第三係咪好屎

係

係畫質屎 gameplay 屎定全方位屎

整體都屎

第二集啲optimization 都好差

Lag 下lag 下

remastered 完都無變 有d失望

仲買共雪d驚
仲有mafia實體應該都係寶源代理

數碼應該無問題啦掛

of coz

mafia 又唔係 remake
兩個都唔要

係啊